Ja, steigerend verkeersbord, u trouwen Miss Chetwynde!"
hoofdstuk XI.
Lord Trafford gingen met Lord Selvaine Belfayre om volgende dag.
Tijdens de reis van iets meer dan vijf uur Trafford erg attent was - hij was nooit te eniger tijd erg spraakzaam, maar hij kon soms zo fel en luchthartige zoals de meeste jonge mannen - en hij zat in zijn hoekje van het vervoer met een tijdschrift in zijn hand; maar de pagina kon niet zeer vaak.
Trouwen Chetwynde missen!
